下次推post試下用最近行動日期&事件

見其他巴絲都做緊，例如：

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

可自行加上emoji令行動更生動：

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

另外建議每日出一個行動post，同埋share一次日程表去各social media, 互相提醒

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

各位手足，我地已經搵到最後一塊拼圖，但我地好似跌左

打直又得

927 新屋嶺
928民陣集會
929 全球抗共
10.1國殤遊行

驚阻到人可以細字體
927 新屋嶺
928民陣集會
929 全球抗共
10.1國殤遊行

929已經有40幾個城市connected啦！

【有關928/929全球反極權參與城市list聲明】
經與海外搞手組織商討後，請大家文宣929海外行動時注意：
1. 正名為AntiTotalitarianism（特別是附上城市名單的文宣）
2. 打tag或幾張圖一齊用時請勿與AntiChinazi混合使用
-------------------------------------------
明白好多人想推行AntiChinazi的概念，大家可以繼續推廣中共惡行沒有關係；
但928/929的海外搞手不少都是用AntiTotalitarianism作主題，此決定是考慮到部份地方情況不適宜用AntiChinazi，並且搞手以真實身份揹起組織的責任，請大家尊重搞手，勿替他人擅改主題。

求加番 930, 變死城

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

927新屋嶺 928民陣集會 929全球抗共 930三罷 10.1國殤遊行

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線